黑警未解決！

區選 法案都過左
咁係咪又繼續休息？

醒啦喂！

黑警未清算架！

推

2

特朗普簽左法案啦！快啲多謝幫過手的議員啦！

入去幫推
多謝之餘記得講polyU同五大訴求

3

4

五大訴求 缺一不可！

今晚咪又活動啦
日日出黎屌人休息撚